其實毒獨一個更開心:(

遇見小月至少可愛迷人:(

洗撚你講

平安夜你呢個時候會上linkg so sad

大家好我是我思故我痛的媽媽，他出門手機沒帶出去，我就看他的lihkg
請大家幫一個忙好嗎？這個孩子從小就很獨立，不愛說話雖然表面好像有很多朋友，很堅強，很愛面子。但他內心是很孤獨的.....
希望你們大家有空帶他出去吃飯行街的.......
聖誕節又到了，如果可以，買個禮物送給他。想不到送什麼禮物，不緊要，錢就行了
用愛和包容幫他走出封閉的心，你們可以幫呀姨這個忙嗎?
感恩你們大家

其實毒撚早晚留在家

你想要咩禮物，我擺係學校空locker你去拎。給這個可憐的單身孩子一點祝福，哈利路亞Chance。

早晚都留在家但扮很忙

想要淺水灣屋企鎖匙thx

完sem飯gogogo You so damn rich ah me poor L

我無野想要wo 尻槍先

毒撚平安夜同一班毒撚圍爐
開心仔

Merry Christmas